大家點樣克服"介意另一半既過去"

大家有冇咩方法可以提供出黎
相信呢樣野都係好多人拍拖既通病我都係其中一個
有冇巴絲分享下

咩過去先
同過ex拖手仔定墮過胎

前幾日聽過一次 個心up住up住痛 到而家都痛緊 真係好介意 聽佢講佢以前男朋友有幾勁 比佢男朋友屌到射咗 但我又唔得 唉

過多一年半載就唔會介意

唔好諗 愈諗愈衰

多士哥既處女情意結已經出哂名

總之咩都包晒 每個人既程度都唔同

殺人放火果啲真係好難接受

過左一年都仲係有D介意咁可以點做

呢樣真係死穴

心up住up住痛 到而家都痛緊 真係好介意 聽佢講佢以前男朋友有幾勁 佢屌到佢男朋友屌到射咗 但我又唔得 唉

咁點樣克服先係重點
我都試過睇開左一排 但之後又無啦啦會有少少介意番

唔需要介意
有閪屌就ok

你都做個有過去既人囉

真係?

屌而家仲有幾多處女呀...
咁多公廁

又真係 人係好撚矛盾

但唔想而家條女變成我既過去

又唔係討論處唔處女

最簡單 唔好諗

佢既過去係點我都管唔著
重要既係而家同將來

出軌囉

偷完食 你就覺得對唔住條女 自然覺得佢過去無咩野

我都知 但除左呢樣有冇其他野幫到自己
始終人腦諗唔諗呢樣野唔到你去控制

都要有機會出軌先得

咁撚廢偷食都做唔到
咪同自己講接受現實囉

之前我都係咁樣諗
自己冇權參與/干預/介意佢既過去
佢以前又真係愛過果個人 點做都唔關自己事
但一到某時某刻會忽然間上左腦

做唔做得出呢D冇人知架喎 都要有機會先得架大佬

點做到

客觀來講有兩條路揀
一係要求自己接受而家既佢
一係令自己變成同佢一樣有過去既人，改變自己價值觀
除非你有時光機否則再諗落去都係一樣

你岩
唉 有時自己個腦明明都冇咩野 忽然靈光一閃咁閃過呢D諗法 又會搞到自己頹一排 好撚ON9

嘩屌

難得佢夠坦白同你講，姐係佢信你，冇咩係需要介意嘅，每個人都有過去，重要嘅係你同佢都鍾意大家咁未夠囉

對自己另一半既過去完全無興趣 唔會過問架喎
問左實唔開心 不如唔知算
佢個人而家都跟左你喇 佢而家對你一條心咪得

兩位巴打
咁諗真係好正面
試下咁樣救下自己都好

之前會反而叫佢唔好講 唔想知

我係傾傾下計佢自爆
聽完果刻冇咩野 但事後

知左就知左 實有刺 然後個腦無限幻想
睇你點刻服

所以先開po問咋

條女唔係處 咪唔駛對佢咁好
出去搵幾個sp平衡番

冇得克服，開心個時咪冇事lo

一嘈 /諗埋一邊既話 就會有條刺

不過拍下拖姐又唔係結婚 , 你遲d 都會成為你女朋友既過去

又係啲處唔處既小問題？😅😅😅😅😅😅

聽完果陣唔開心一定有嘅，但佢講嘅係事實，我接唔接受得到係我自己嘅問題，如果係鍾意佢嘅就唔應該介意佢嘅過去

又唔算既

諗下佢依家對你嘅好

我會

問自己愛係乜

時間
同
經歷

咁係咩

時間 人大左 會冇咁介意 但需要既時間好長

你當買人ac打機囉

可能真係時間未經歷得夠耐

屌 又形容得幾ok

自己都有過去啦

唔會介意佢係唔係處 但聽到以前d ex點對佢就 霸王硬上弓果d

我都知 但相比起上黎佢多d

樓主，你無過去？

都有既 但冇佢咁多姐

當條女越貼心就越介意

但當年冇女又會話自己唔介意

俾人屌過依啲真係點都避唔到架啦
計我話真正愛一個人會睇重佢既未來多過佢既過去

男人理想性伴侶矛盾
好手勢嘅處女

如果你條女手勢唔好，你不如叫雞算

屌exact7ly
對自己越好又會諗佢可能對ex都係咁好/更好

唉屌

佢係受害者 應該支持佢

唉我同你啲諗法好似 搞到成日無啦啦好sad

支持實支持
但真係有d難受 會諗點解以前佢會中意埋呢d男人 咁樣對佢都仲咁痴心
又會怪自己點解唔早d識佢做佢第一個

諗喱啲無謂野不如諗將來點對佢仲實際喇ching
人地而家都同你一齊..

樓主自己無過去

我同你既諗法一樣

好明顯樓主就唔係介意條女唔係處，係介意條女俾ex中出過口爆過，介意究竟佢當時有幾愛果個男人，但自己又好似無資格無本事介意佢既過去
就好似一個食齋既人遇上一個食肉既人，而個食肉既人都跟佢食埋齋，但係食齋果個就問佢，點解你以前唔食肉

我好想向我ex新仔學習下
中出口爆咩都玩齊，仔都落過
點解佢會接受到

冇講過

其實你岩

其實呢，lee啲事只要你拍得多拖就會明白跟本好普遍。可能你對佢既過去會介意 ，但係一齊得就唔好諗咁多，開開心心咁同佢一齊你會更加快樂，畢竟就算你日諗夜諗某啲事其實已經發生左，你都好難去改變，倒不如學識去接受。

你專注係性果方面你先會介意
其實兩個人相處有好多野可以做

當佢係雞

都唔只性架 我女友同佢ex分手嗰陣好傷心 佢嗰陣係第一次飲酒 佢話嗰陣先知原來飲酒唔可以令人忘記傷心嘅野 之後冇幾耐我同佢一齊左 有時食飯有酒飲 俾啖佢飲 佢真係唔會飲 我先醒起 係喎 唔記得只有你ex先可以令你飲酒 我乜都唔係

但實行真係好難

其實你呢種心情我好明白 當初我拍拖個ex都係差唔多咁 個刻心情係好難受 覺得佢唔自愛 但當你拍多幾次知道其他女仔其實都係咁你個種心痛嘅感覺就會慢慢無左

正解

其實同ex拍拖個陣 我經常唸佢有無d好可怕既過去
又驚佢呃我呢樣個樣 又驚佢咩都收收埋埋

女朋友第一次拖手仔唔係比我算唔算？

呢樣又冇咁大獲

矛盾只因深愛著

姐係要我拍多幾次拖啦

呢樣就算啦
我信佢first kiss比我 唔信既話就咩都可以唔洗信
利申: 我係佢第二任

唔諗咪唔洗介意

真係靠時間
頭一年我都好介意男友同ex d野 依家無乜野鳥

諗下其他野分散下注意力
每次諗起覺得唔開心個時就諗下有咩佢對你係第一次嘅就會舒服好多

冇辦法, 靠時間慢慢淡忘
大家穩定咗就愈嚟愈少諗

雖然到依家見到佢ex d相都會唔開心

會介意通常都好細個掛我估，而家d女十幾歲已經無左隻豬啦，最重要係將來啫，唔好亂諗佢以前同ex點玩就真嘅，始終嗰啲過左去同埋當時佢係愛對方先會俾。
要介意就介意點解自己當年十幾歲無屌過學生妹囉

我都想有資格介意
當年屌過處，又係中出口爆落仔，可惜條八婆打算結婚嗰年跟佬走了
之後屌過6條女左右，話時話而家d港女好open，中出都ok
睇返fb有條女仲做左一個車友條女

呢個我明，我而家女朋友仲有ex相，我話唔鐘意，佢就話只係回憶

我都係
同埋佢話係用黎警剔自己唔好再中d賤男伏

我21條女27岩岩生左日28鳥

差咁撚遠
21歲大把世界啦，屌唔好話我賤，當你拍拖拍到結婚，25歲好未，條女都31,2

施主你太年輕了

只能接受 冇其他

冇
所以要了解對方過去先好開始

唔好嚇我

但佢算keep得好好 呃得下人

樓主同條女一齊左幾耐？

我都想知

一年鬆d

i know that feel
以為佢放低左ex 但無意中發現原來佢對以前既野仲會諗起都傷感 我仲以為佢放低左以前既事 依家開開心心同我一齊 知道左之後勁down勁唔開心
不過都有即刻同另一半傾呢件事 過去既事發生左 要真正放低晒都幾難 但知道佢依家好愛我就夠
雖然依家有時諗起佢ex d野都會un住un住 但同佢一齊開開心心就會唔記得
大家一齊努力克服

過左幾年都克服唔到嘅人版

絲打好勁
我唔係好敢講出口 驚又比佢屌我亂諗野

如果佢ig仲有同ex既相，應唔應該執著於佢有無del....佢話del相係幼稚行為，因為del左記憶依然會係個腦到

點解要比我見到呢個post

因為我忽然間腦海閃過呢個諗法

可以唔del既 但唔好set public. set番private 淨係比自己睇囉

如果本身ig係private呢，姐係得幾十個人睇到

幾10個 如果係圍內熟既我都覺唔太好
講真新舊仔放晒係同一個ig真係貪馨香咩

我都係咁諗，但係唔知點開口同佢講叫佢del好。因為佢多次暗示過覺得唔del係無問題唔想佢覺得我好小學雞

叫多d雞個心理會平衡d

Del相根本冇用，Del完又唔代表放低咗，Keep住反而會警惕自己唔好再犯錯。

放係Private IG度我覺得冇問題
如果Public 啲舊相真係對現任好唔尊重
比外人見到會點諗？

講啦 講左佢唔肯就

跟本唔需要克服 如果你真係愛佢 你連呢個念頭都唔會有

我覺得佢現階段應該唔會肯住，所以一齊耐啲先再要求睇下點

分

知道個刻一定會有啲失望有啲唔開心
會有種生不逢時同埋點解唔俾我早啲遇到佢嘅感覺
曾經都掙扎過究竟好唔好繼續一齊
但一諗到我哋仲有好多嘢可以第一次一齊做一齊試 兼且佢依家個人個心都係我度
就冇再鑽牛角尖諗埋一二邊 過去咗嘅嘢冇辦法改變到 將來先係我同佢一齊成長嘅重點
只要佢專一愛我 唔講大話呃我 對我好就夠

利申：絲

希望學到你一半

就係愛佢想佔有晒佢所有野先會咁諗

姐弟戀？

分手囉
搵個處就搞店

唔好搵更多detail睇
唔好無lala拎出黎講
有咩一次過問哂就唔好再提

知得更多細節又點 都係過去
但現在既感情傷左就好難修補

紅字無用
你唔係個種人走去做同樣野只會辛苦
好既 就事後覺得on9 唔好既分分鐘有陰影

係

開始同個女仔越走越近,但係慢慢發現左不為人知既過去。。。
知道左個心好唔舒服

知得愈多 傷得愈重呀巴打

其實我都面對緊差唔多既問題
男朋友同佢ex係同事 舊時拍拖同居
所以我訓既床都係佢以前訓過
用佢iPad睇野 見到YouTube search history又係佢個ex search既
有次我m到 話怕整污糟佢床
佢竟然答我 唔緊要啦 我ex之前仲漏埋m係到 唔駛驚

有次我仲屎忽痕去睇佢地wtsapp對話
原來分左手仲有去日本啊去長洲啊甚至搞野
真係冇諗過佢地分左手關係原來仲咁close
依家上親佢公司都見到個ex 個感覺真係

一開始係因為喜歡佢,想了解佢多d...點知我一搵就越睇越多,驚到我有d想卻步咁,但係真係好喜歡佢,而家進退兩難😭😭

岩呀
接受唔到就唔好踩落去

姐係同左你拍拖之後都有搞野果d?

唔好學我拍左先黎玩接受唔到

佢屌到佢男朋友屌到射咗... 發生咩事

但係真係好喜歡佢😭😭😭

唔係 係佢地分手後 我地開始前
原來男人都係抵受唔到個誘惑 就算佢地講到自己係聖人都好

其實我都好似前面既巴打所講,克服緊佢既以前,但係最怕萬一一齊左,再發現更大件事既過去,我會傻左

紅字好撚過份喎講真…
就算係事實都好, 都冇必要講出嚟
因為對件事根本冇幫助

點解有d人咁唔識得避諱?
男友都試過類似嘅嘢, 我屌到佢翻艇
呢個係尊唔尊重現任嘅問題
轉換係我開口埋口都提ex, 你又有咩感受先?

個陣我聽完都o左 成晚訓唔到
一諗到佢地同公司 日見夜見就好唔開心

咁絲打你呢個case又真係麻煩d
特別係佢地分咗手都仲咁…
不過老實講, 佢地係仲可以一齊嘅就唔會分開啦

下次再係咁可以試下同佢講, 你聽到真係唔舒服
睇佢識唔識做啦

依家唔係最唔最愛問題
而係尊重問題啫

不過同你開始前都還可以 開始後仲有呢d就

岩呀屌
btw最憎係到食係到痾 好溝唔溝溝同事

我今日有野做上佢公司啦 係正佢ex隔離食飯

我最介意係佢把口話唔係好鐘意個ex乜乜柒柒
但睇返啲對話 仲成日上ex屋企又幫佢搬屋 根本佢係自願

我之前拍幾次拖 對方都冇令我試過為佢地ex既野唔開心 我真係覺得係今次依個男朋友既問題

我都好想知ex既野 究竟係佢真係無定係唔講 無人知

嘩屌 有冇搞撚錯
你條仔咁口不對心既

佢話wor 自己太好人太心軟 所以分左手都唔忍心拒絕個ex
我真係俾佢吹到啤一聲

我自己一散 最多都係contact一兩句但點都唔會見

唉而家仲好似比條女食住左

咁你果時有冇主動去探究下

好介意男朋友同ex既經歷 佢ex好有錢 會同佢去d我呢世都唔會去既地方 男朋友因爲咁而識好多中上流社會既禮儀之類 顯得我更加cheap 未一齊前男朋友同我講過佢地既經歷 最近晚晚都會諗起

其實不如咁諗 佢地可能都係背景差得太遠先散
同番個背景差唔到既點都舒服d

佢地散係ex話淡個啲濕鳩理由 即係佢比人飛 我成日覺得佢會好掛住ex 覺得呢個先係佢一生最愛

活在過去死得